全體波台手足心聲：斷腳喇泡狗！

not me